【兩張圖睇哂】香港係媲美德國日本嘅好地方，可惜被政治同財閥扭曲到處處凋零

香港人均收入排名14：高於英國、德國、法國、日本、芬蘭呢啲老有所終，壯有所用，幼有所長既發達國家。

快樂指數：排名73，與中東戰亂地區相近。

你都要睇下堅尼系數先得嫁 巴打
人均2個字講到明喇 同其他國家比條鐵咩

老豆老母平均一粒睪丸

就嚟連票都冇得投喇

緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理